立場林彥邦真心好專業

次次live都見到佢咁濟
應變能力超高 好冷靜
仲要講得勁流暢 幾乎冇甩口 聽得好舒服
所有情況都交代得好清楚
由奶共cctvb轉到立場
就知絕對係有良心既真正香港人記者

做得最岩係離開咗CCTVB

有次5毛入侵LIVE
對住五毛係咁講王全璋事件

我都聽到 型到仆街 真點男神

相反 CCTVB 果啲做 live
1999 唔撚知講咩
慌死唔係要諗下點樣掩住良心講野
陣間講錯野比高層雪

可唔可以做我老公

立場個個都好好!!
岩岩第一次睇咗好耐實習妹妹
原來咁可愛 流哂鼻水,留言叫佢鼻涕妹妹
佢係咁嗌人唔好咁叫佢 有時怪叫把聲好可愛

手指哥哥琴日大奔跑

昇哥百科全書

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

傷者到嗰 邦邦大叫嗌班行家散開啲
我愛邦邦

真心個個都屌打我破產都要捐錢比佢地

嗰班好快壽終正寢

Yahoo 警察民調 大家入去洗爆佢

香港市民，你對警隊有信心嗎？

仲有日本哥哥,D日文勁到仆街
最後係立場姐姐!!7.1個晚喊住訪問

投咗